唔係突發唔係就輸唔係FC唔係爆料，只係一幅白板畫。答我，你哋有冇唔記得？

話比我知，連登仔，話比我知呀！
話比我知，你哋記唔記得呀！
六月十六日呀！點解你班連登仔企出嚟呀！
點解呀！打卡呀？吹水呀？點解呀！
點解呀！點解會有兩萬人呀！點解呀！
睇到佢跌落嚟嘅時候你諗緊咩呀！
答我呀！諗緊咩嘢呀！
點解六月十二有人盲眼，六月十三班狗搞電腦，六月十四集氣大會，你冇出嚟，而六月十六係咩都唔理，由老銅行入政總呀！點解呀！
我P牌，我新仔，我左膠，我離地，我住18區平行世界，我衰仔，我冇膽，我唔係前線。
我問我自己，點解呀！
點解見到狗係掉頭走呀！點解唔係手繞手繼續行呀！點解呀！
點解七月一日我會坐喺電視前面咁緊張呀！點解七月廿一我會仲坐喺電視面前呀！點解七二七望住粒煙飛上老人院得個嬲字呀！點解成個八月我會匿喺房崩潰呀！點解九月一二三我會因為八三一晚十二點嘅事嗌到失三日聲呀！點解九月淨係流連連儂牆？點解！
點解，點解我好似忘記咗好多嘢？點解我好似麻木咗？點解？
六一六，我諗緊啲咩嘢？
六一六，我開始嗌五大訴求未？
六一六，我單膝跪低放低花，我諗緊啲乜？

我拎住畫筆，我孭住噴漆，我諗緊啲乜嘢？
我話你知，十月二十，我要係二百萬人其中一個。我要行，我要出去行。
當係為咗佢，為咗佢，為咗佢同為咗佢，當係為咗醫院入面嘅佢，盲咗嘅佢，行唔返嘅佢…同再過唔到十六歲生日嘅佢。

今日，我唔再做指責撚離地撚冷氣撚。應承我少少嘢，好冇？

香港人，十月二十日，落街陪我行，好唔好？九月十月嬲咗咁多單，落嚟我哋一齊行，一齊嬲，一齊大大聲屌佢老母，好冇？

光復香港，係要所有人一齊先做到。
時代革命，亦係要所有人一齊先做到。
所有人一齊，光復革命，我哋渴求二十二年嘅自由榮光，先至會歸於呢度。

光復香港，時代革命。
願榮光歸香港，民主自由萬世不朽。
香港人，反抗。

何以 為信念 從沒退後

推

推！！！！！

10月20號
光復香港時代革命

10月20日 反抗！

1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推1020推

真係會隨時間淡忘，所以我地要互相提醒

推啊！！1020 唔好再嘆冷氣！！